點解marvel、dc咁少出ps4 rpg遊戲？

呢幾年得batman , Spider-Man 係好玩
點解唔出多啲？？

出hulk最正

DC universe online

版權問題

畫需會黑到睇唔到

面

Arkham series 講明Arkham knight完啦嘛
Marvel 叫做用過amazing Spider-Man 出過2集囉
咁Sony, MCU 個陣搞唔掂咪無人發展
而家好期待9月Spider-Man
雖然game play同Arkham knight有啲似

如果要計仲有Lego game囉
仲有star wars, Jurassic park

點解

美漫係文化產業，歐美遊戲係IT產業

以前PSP 有隻marvel:alliance 好好玩。

勁多角色用又多招。不過第2集垃圾黎

係steam兩集長期都唔跌價

Lego計唔計

記得SE同crystal dynamic有一隻遊戲係用avengers做背景，唔知係唔係用MCU既世界觀

不過隻遊戲唔知開發進度去到邊

都唔係有啲似，成個玩法同感覺都完全係arkham
不過超級期待

一直以來出既其實唔少（講緊咁耐以黎唔只呢一代）
質素喇喎
叫做好好既真係Arkham系列

至於點解唔做其他一黎人氣撐得起一隻AAA既唔多
二黎要睇埋能力個D啱做都唔容易